"Yes!" = "예!";
"Loading..." = "로드 중...";
"Enjoying this app?" = "이 앱이 마음에 드시나요?";
"Error" = "오류";
"Copy All" = "모두 복사";
"Info" = "정보";
"Free Trial" = "무료 시험판";
"Expire at %@" = "만료일 %@";
"Weekly" = "주간";
"Monthly" = "월간 간행물";
"Annual" = "연간";
"No, Thanks" = "고맙지 만 사양 할게";
"Remove ads" = "광고를 제거하다";
"Unlock Access" = "액세스 차단 해제";
"Start your Free\n%@" = "무료\n%@ 시작";
"Settings" = "설정";
"Disable or Enable vibrations when you press UI buttons" = "버튼을 누를 때 진동 비활성화 또는 활성화";
"Restore Purchase" = "구매 복원";
"No" = "아니요";
"Controls Color" = "І인터페이스 색상";
"Dark Mode" = "다크 모드";
"Change App Icon" = "앱 아이콘 변경";
"Use Haptic Feedback" = "햅틱 피드백 사용";
"Unlock Premium" = "프리미엄 잠금 해제";
"Support & Feature Request" = "지원 및 기능 요청";
"Please Speak" = "말해주세요";
"Tap The Power Button To Get Started" = "시작하려면 전원 버튼을 탭하세요.";
"You can hold your finger on a screen in any place to mute the microphone instantly when you speak. For convenience, this can help you when you talk to avoid echo, which can probably interrupt you from your thoughts. \n Thank you :)" = "말할 때 즉시 마이크를 음소거하기 위해 어느 곳에서나 화면에 손가락을 대고 있을 수 있습니다. 편의상 이것은 생각을 방해할 수 있는 에코를 피하기 위해 말할 때 도움이 될 수 있습니다. \n 감사합니다 :)";
"Sync Hearing Aid volume with System Volume" = "시스템 볼륨과 보청기 볼륨 동기화";
"Hearing Aid Instructions" = "보청기 지침";
"Reset" = "초기화";
"The Reverberation allows you to simulate the environment, space, room around you" = "잔향을 사용하면 주변 환경, 공간, 공간을 시뮬레이션할 수 있습니다.";
"Play around you can always reset to initial state :)" = "언제든지 초기 상태로 재설정할 수 있습니다. :)";
"The compressor allows you to set up sound more punchy. Compressors reduce the difference between the loudest and quietest parts of the volume" = "컴프레서를 사용하면 사운드를 보다 강력하게 설정할 수 있습니다. 컴프레서는 볼륨의 가장 큰 부분과 가장 조용한 부분 간의 차이를 줄입니다.";
"Peak limiter allows you to bring up the level without allowing the peaks to clip. It limits high-volume spikes which can sound disgusting" = "피크 리미터를 사용하면 피크가 잘리는 것을 허용하지 않고 레벨을 올릴 수 있습니다. 역겹게 들릴 수 있는 대용량 스파이크를 제한합니다";
"I don't recommend you disable 'Peak Limiter' since it limits high-volume spikes which can sound disgusting. However it's safe to change any parameters." = "역겹게 들릴 수 있는 대용량 스파이크를 제한하기 때문에 '피크 리미터'를 비활성화하지 않는 것이 좋습니다. 그러나 매개변수를 변경하는 것은 안전합니다";
"Disable Limiter?" = "리미터를 비활성화하시겠습니까?";
"Should I disable peak limiter?" = "피크 리미터를 비활성화해야 합니까?";
"Dear User, for proper work with speech recognition & hearing aid, we need your microphone usage permission. Thank You!" = "친애하는 사용자, 음성 인식 및 보청기를 올바르게 사용하려면 마이크 사용 권한이 필요합니다. 감사 해요!";
"Please Allow Microphone Usage" = "마이크 사용을 허용하십시오";
"Next" = "다음";
"Dear User, we use your data only for analytics purpose. To improve the app and help you get better product. We don't share this data to any third party. Thank you!" = "친애하는 사용자, 우리는 분석 목적으로만 귀하의 데이터를 사용합니다. 앱을 개선하고 더 나은 제품을 얻을 수 있도록 지원합니다. 우리는 이 데이터를 제3자와 공유하지 않습니다. 감사합니다!";
"Recognition Not Available :(" = "인식 불가 :(";
"Tap the mic to get started ;)" = "시작하려면 마이크를 탭하세요. ;)";
"Go ahead, I'm listening :)" = "가세요, 듣고 있어요 :)";
"Available Languages %@" = "사용 가능한 언어 %@";
"Shake to clear text" = "텍스트를 지우려면 흔들어";
"Translate Mode" = "번역 모드";
"Show Quality Indicator" =  "품질 표시기 표시";

"Balance" = "균형";
"Noise OFF" = "노이즈 끄기";
"Stereo" = "스테레오";
"Hearing Aid" = "보청기";
"Front" = "앞";
"Bottom" = "맨 아래";
"Rear" = "뒤쪽";
"Compressor" = "압축기";
"Limiter" = "리미터";
"Reverb" = "리버브";
"Speech Recognition" = "음성 인식";
"Clear" = "분명한";
"Rotate" = "회전";
"Flip" = "튀기다";
"Full Screen" = "전체 화면";
"Share Text" = "텍스트 공유";
"Are you sure?" = "확실해?";
"Are you sure you want to miss out on this amazing opportunity?" = "이 놀라운 기회를 놓치시겠습니까?";

// NEW - 02.09.2021
"Hello" = "여보세요!";
"Please connect your headphones for correctly hearing aid work" = "보청기가 제대로 작동하려면 헤드폰을 연결하세요.";
"Select playback device" = "재생 장치 선택";
"Get started" = "시작하다";

"Transcribes in real-time. Text appears on your phone as words are spoken." = "실시간으로 기록합니다. 단어를 말할 때 텍스트가 휴대전화에 나타납니다.";
"Super volume boost" = "소리의 증폭된 볼륨";
"Regulated noise suppression" = "외부 소음의 스마트 캔슬링";

"Full acoustic amplification up to 30 dB with a wired headset" = "헤드폰 사용 시 최대 30dB의 전체 음향 증폭";
"Elimination of background noises and increase of speech intelligibility" = "배경 소음 제거 및 음성 명료도 증가";
"Automatic conversion of the recorded speech into text" = "녹음된 음성을 텍스트로 자동 변환";
"Before" = "전에";
"After" = "후에";
"Continue" = "계속하다";

"Dear User, for correctly work with our app, we need your microphone usage permission" = "친애하는 사용자, 앱을 올바르게 사용하려면 마이크 사용 권한이 필요합니다.";
"Later" = "나중";

//New 08.09.2021
"Allow Speech recognition function" = "음성 인식 기능 허용";
"Dear User, for use Speech recognition function, you need to allow permission" = "친애하는 사용자, 음성 인식 기능을 사용하려면 권한을 허용해야 합니다.";

"Privacy Policy" = "개인 정보 정책";
"Terms of Use" = "이용약관";
"Restore" = "복원하다";
"Subscribe" = "구독하다";
"Get full access to: Super Boost, Noise Suppression, Speech to Text, Disable Ads" = "슈퍼 부스트, 소음 억제, 음성을 텍스트로 변환, 광고 비활성화에 대한 전체 액세스 권한 얻기";
"ONLY-" = "오직-%@";
"for your first week You save - after per week" = "첫 주 동안 %@ 을(를) 저장합니다 - 매주 %@ 이후";
"OFF" = "할인";
"Limited Offer" = "한정 상품";

//New 13.09.2021
"No device" = "장치 없음";
"Pro Setup" = "프로 설정";
"Templates" = "템플릿";
"Full Access" = "전체 권한";
"Try $@ Free" = "노력하다 %@ 무료";
"First %@ free. After %@" = "먼저 %@ 무료입니다. 후에 %@";
"Only %@ per %@" = "(%@당 %@만)";
"Super Boost" = "슈퍼 부스트";
"Maximum sound concentration" = "최대 소리 집중";
"Noise Suppression" = "소음 억제";
"Eliminates background noise" = "배경 소음 제거";
"Speech to Text" = "음성을 텍스트로";
"Try Free & Subscribe" = "무료 체험 및 구독";
"Improve your experience" = "경험 향상";
"Most popular" = "가장 인기 많은";
"Yearly" = "매년";

// Calendars
"day" = "일";
"days" = "날";
"month" = "월";
"months" = "개월";
"week" = "주";
"weeks" = "주";
"year" = "년도";
"years" = "연령";

//New 16.09.2021
"Oops" = "죄송합니다";
"Something went wrong. Please try again" = "문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오";
"You have not purchases yet" = "아직 구매하지 않았습니다.";
"Purchases successfully restored" = "구매가 성공적으로 복원되었습니다.";
"Load" = "짐";
"🥳85% Discount🥳" = "🥳85% 할인🥳";
"Don't miss your chance!" = "기회를 놓치지 마세요!";
"If you set this option, system will mixes audio from this app with audio playing in background apps, such as the Music app.\nFor example, you want to listen a music or audio book over headphones, and at the same time hear sounds around you very well.\nIf this option OFF system reduces the volume of other audio apps to make the audio of this app more prominent." = "이 옵션을 설정하면 시스템이 이 앱의 오디오를 음악 앱과 같은 백그라운드 앱에서 재생되는 오디오와 혼합합니다.\n예를 들어, 헤드폰을 통해 음악이나 오디오북을 듣고 동시에 주변 소리를 아주 잘 들을 수 있습니다.\n이 옵션을 끄면 시스템이 다른 오디오 앱의 볼륨을 줄여 이 앱의 오디오를 더 두드러지게 만듭니다.";
"Increase Volume of Hearing Aid together with the device system volume" = "장치 시스템 볼륨과 함께 보청기 볼륨 증가";
"EQ" = "평형 장치";
"attack duration" = "공격 지속 시간";
"decay duration" = "붕괴 기간";
"effect volume" = "효과 볼륨";
"release duration" = "출시 기간";
"threshold" = "한계점";
"Music mode" = "음악 모드";
"Font Size" = "글꼴 크기";
"Font Weight" = "글꼴 두께";
"Text Alignment" = "텍스트 정렬";

"smallRoom" = "작은 방";
"mediumRoom" = "미디엄 룸";
"largeRoom" = "큰 방 1";
"largeRoom2" = "큰 방 2";
"mediumHall" = "미디엄 홀 1";
"mediumHall2" = "미디엄 홀 2";
"mediumHall3" = "미디엄 홀 3";
"largeHall" = "큰 홀 1";
"largeHall2" = "큰 홀 2";
"plate" = "작은 챔버";
"mediumChamber" = "중간 챔버";
"largeChamber" = "대형 챔버";
"cathedral" = "성당";

// New
"Templates" = "템플릿";
"Left" = "왼쪽";
"Right" = "권리";
"Close" = "닫다";
"Reset setup" = "재설정 설정";
"Use system volume" = "시스템 볼륨 사용";
"Equalizer" = "평형 장치";
"Compressor status" = "압축기 상태";
"Limiter status" = "리미터 상태";
"Color Theme" = "색상 테마";
"Support & Contact Us" = "지원 및 문의";

"Headphones" = "헤드폰";
"Active microphone" = "활성 마이크";

"Clear voice" = "맑은 목소리";
"AI helps to pick a voice out from the background noise and other sounds" = "AI는 배경 소음 및 기타 소리에서 음성을 선택하는 데 도움이 됩니다.";

// New
"Translate" = "번역가";
"Type" = "입력";
"Transcribe" = "고쳐 쓰다";
"Instruction" = "지침";
"Share" = "공유하다";
"Text setup" = "텍스트 설정";
"Save" = "구하다";
"Text" = "텍스트";
"Done" = "완료";
"Text successfully copied" = "텍스트가 성공적으로 복사되었습니다";
"Try this app!" = "이 앱을 사용해 보세요!";
"Are you sure you want to remove text?" = "텍스트를 삭제하시겠습니까?";
"Shake to clear" = "흔들어 제거";
"Type quick reply" = "빠른 답장 입력";
"You haven't saved transcripts yet" = "아직 스크립트를 저장하지 않았습니다";
"Transcripts" = "성적 증명서";
"Are you sure you want to remove all saved transcripts?" = "A저장된 모든 스크립트를 삭제하시겠습니까?";
"Edit" = "편집하다";
"Do you want to remove this transcript?" = "이 스크립트를 삭제하시겠습니까?";
"Transcript successfully saved" = "스크립트가 저장되었습니다";
"Language" = "언어";
"Downloaded" = "다운로드됨";
"Downloading" = "다운로드 중";
"You can now translate offline into" = "이제 오프라인으로 번역할 수 있습니다 %@";
"Your language" = "당신의 언어";
"Translate language" = "언어 번역";
"Download Translation Model" = "번역 모델 다운로드";
"Do you want to download model?" = "다운로드하시겠습니까 %@ 모델?";

// New 24.05
"No transcriptions found" = "스크립트를 찾을 수 없습니다";
"Search" = "검색";
"More" = "더";
"Manage subscriptions" = "구독 관리";
"Main Screen" = "메인 화면";
"Offline translation" = "오프라인 번역";
"Saved" = "저장됨";

"Transcribe & Translate" = "필사 및 번역기";
"It is real time speech to text transcription and translation" = "실시간 번역 및 음성 대 텍스트 전사입니다";
"Translation Services 60+ languages" = "번역 60개 이상의 언어";
"Continuously translate speech in near real-time. Ability to rotate the screen" = "실시간 인기 번역기. 화면 회전 기능";
"Live transcribe" = "실시간 필사";
"Makes everyday conversations and surrounding sounds more accessible" = "일상 대화 및 주변 소리에 더 쉽게 접근 가능";
"Which feature is the most interesting for you?" = "어떤 기능이 가장 흥미로우신가요?";
"Listening device" = "청취 장치";
"The best hearing audio services together in one app" = "하나의 앱에 함께하는 최고의 청각 오디오 서비스";
"%@ people use every day" = "%@ 사람들이 매일 사용하는";
"Thank you for joining us! Receive special offers & announcements" = "함께해주셔서 감사합니다! 특별 제안 및 공지사항 수신";
"Email address" = "이메일 주소";
"Skip" = "건너뛰다";

"Email field can't be empty" = "이메일 입력란은 비워둘 수 없습니다.";
"Please enter a valid email" = "유효한 이메일을 입력하세요";

// New
"Base shift" = "베이스 시프트";
"Range" = "범위";
"Speed" = "속도";
"Voice changer" = "보이스 체인저";
"Voice changer status" = "보이스 체인저 상태";
"The voice changer allows you to change voice parameters. With the voice changer, you can set the pitch to higher or lower" = "보이스 체인저를 사용하여 보이스 매개변수를 변경할 수 있습니다. 보이스 체인저를 사용하여 피치를 높거나 낮출 수 있습니다.";

// New 19.07
"Cancel subscription" = "구독 취소";
"Our website" = "저희 웹사이트";
"Allow" = "허용";
"Allowed" = "허용됨";
"The app uses a microphone to listen to everything around you while the hearing aid is working" = "앱은 보청기가 작동하는 동안 마이크를 사용하여 주변의 모든 소리를 듣습니다.";
"The app uses Speech recognition for transcribe voice" = "앱은 음성 변환에 음성 인식을 사용합니다.";

"Magnifying Glass & Loupe" = "돋보기 및 확대경";
"Magnifying glass with high image quality and easy to use" = "높은 이미지 품질과 사용하기 쉬운 돋보기";
"Magnifier 30X, pro features" = "돋보기 30X, 프로 기능";
"flashlight" = "손전등";
"Reading filters & scan text" = "읽기 필터 및 텍스트 스캔";
"Try for free" = "무료 체험";

// New 08.08
"No sure yet?" = "아직 확실하지 않습니까?";
"Enable free trial" = "무료 평가판 사용";
"Auto-renewable, cancel anytime" = "자동 갱신 가능, 언제든지 취소";
"Just %@" = "단지 %@";
"Type mode" = "유형 모드";
"Basic" = "기초적인";
"Premium" = "프리미엄";
"Try premium version" = "프리미엄 버전 사용해보기";

// New UI
"Boost Volume" = "Boost Volume";
"Hear every detail with powerful sound boost." = "Hear every detail with powerful sound boost.";
"Customize Sound" = "Customize Sound";
"Eliminate noise, select presets, fine-tune sound for a fully personalized experience." = "Eliminate noise, select presets, fine-tune sound for a fully personalized experience.";
"Trusted by Professionals" = "Trusted by Professionals";
"Recommended by doctors and trusted by millions of users worldwide." = "Recommended by doctors and trusted by millions of users worldwide.";
